昨倒掛塗污國旗 患末期直腸癌古思堯被控侮辱國旗 申保釋遭嚴舜儀拒絕

（獨媒特約報導）昨日15名民主派人士就4宗煽惑未經批准集結案到西九龍裁判法院應訊，開庭前社運人士古思堯在法院大樓外揮動一面上下倒轉，兼寫上「白色恐怖」等字的國旗，被警方當場拘捕。他今（16日）被控一項侮辱國旗罪，原訂於西九龍裁判法院提堂，惟因古在九龍城裁判法院有另一案需處理，故轉往該法院提堂。古拒絕由律師代表，庭上親自申請保釋，但遭裁判官拒絕，須還柙至8月27日再訊。

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!

光復之後一定要判嚴舜儀終身監禁

Push

好話唔好聽，都未期啦！
依家殺人放火啦，保釋都唔會走佬啦

早排先喺街見到佢
都仲幾精神

泛民執政唔會有清算

其實都末期 真係冇嘢輸

凌遲

狗官

雖然古思堯大中華膠， 又成日俾人笑企開d
希望佢唔會做左condom

又係嚴舜儀條臭閪

直頭要恢復死刑
清算哂共狗先停

唔怪得瘦咗咁多

respect

古屍妖，阿牛，長毛「保釣」親中3劍俠死得好！！！

無限中出

好低級嘅分化撚

依單嘢有推上國際嘅必要

事實，泛民連抗爭意志，甚至執政意志都冇
佢冇講錯